岩岩上番高登一陣，發現...

真係冇咩人，得番班五毛推post

仲係陳晚啲post

費事過去睇俾佢賺page view啦

Joe仔快啲用你啲鬼acc鳩開topic扮有人流啦